{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047321",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66726&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신림 U 호텔"
    },
    "text": "駐車場情報:月6日は駐車のみ可能で、7日は満車です。 駐車可能な車両は小型や準中型車級以下です。 駐車は追加費用なしで可能であり、車両の損傷や盗難については責任を負いません。 駐車場はホテルを通じて予約する必要があり、駐車の予約はこちらではできません。 客室情報:大型プライベートルームは最大6人まで入室可能で、一般プライベートルームは4人まで可能です。 PCルームは韓国人の身分証明書を預けてから入室できます。連泊はできません。 客室の内部施設: 大型プライベートルームは最大6人まで、一般プライベートルームは4人まで入室可能です。 PCルームは2人以上入室できません。 客室はペットの入室が不可能であり、カップルPCルームは連泊することができません。 客室は最新式にリニューアルされており、最高級ベッドや壁掛けTV、ネットフリックスの視聴が可能です。 無料Wi-Fi、ヘアドライヤー、マルチ充電器、冷蔵庫が客室に備えられています。 フロントおよびその他の施設:大型プライベートルームは最大6名まで、一般プライベートルームは4名まで入室可能です。 退室と寝具類は宿泊時間終了後に貸室タイムを前払いすると延長されます。 宿泊時間の終了を事前に知らせず、退室時間を遵守する必要があります。 時間超過時、超過時間当り1万ウォンの費用が自動請求されます。 寝具類は追加セットにつき1万ウォンの洗濯費用(前払い)があり、数量に制限があるため事前要請が必要です。 事前にリクエストしないと提供できませんので、先着順で締め切られる場合があります。 ヨギオッテ予約の件のキャンセルまたは変更はお客様が直接ヨギオッテと連絡しなければならず、ユホテルとは関係ありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はいつ利用できますか？",
            "answer": "月6日は駐車のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような車両が駐車可能ですか？",
            "answer": "小型や準中型車級以下の車両が駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場利用に追加費用はかかりますか？",
            "answer": "駐車は追加費用なしで可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場では車両の損傷や盗難について責任を負いますか？",
            "answer": "車両の損傷や盗難については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の予約はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "駐車場の予約はホテルを通じて予約する必要があります。こちらでは予約できません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどれくらいの人数が宿泊できますか？",
            "answer": "大型プライベートルームは最大6人まで、一般プライベートルームは4人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "PCルームの利用には何が必要ですか？",
            "answer": "PCルームの利用には韓国人の身分証明書が必要です。連泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には最新式のベッドや壁掛けTV、ネットフリックスの視聴が可能です。また、無料Wi-Fi、ヘアドライヤー、マルチ充電器、冷蔵庫も備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室に入室できますか？",
            "answer": "ペットの入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "カップルPCルームは連泊できますか？",
            "answer": "カップルPCルームは連泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の退室時間はいつですか？",
            "answer": "退室時間は宿泊時間終了後です。事前に知らせずに退室することはできません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らなかった場合、どのような費用がかかりますか？",
            "answer": "超過時間当り1万ウォンの費用が自動請求されます。"
        },
        {
            "question": "寝具類は追加で利用することができますか？",
            "answer": "寝具類は追加セットにつき1万ウォンの洗濯費用があります。事前要請が必要で、数量に制限があるため、先着順で締め切られる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ヨギオッテ予約のキャンセルや変更はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ヨギオッテ予約のキャンセルや変更はお客様自身でヨギオッテに直接連絡する必要があります。ユホテルとは関係ありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 532,
        "QA": 555
    }
}